去日本outlet , 有咩平價牌子要識?

窮人想去掃平野
有冇咩推介 thx

Nike
Reebok
Adidas

Uniqlo

跟本無平野，全部買唔落手，香港仲平

Ciaopanic

你啱，所謂 outlet 一 d 都唔 outlet。

Nike明牌黎

鞋就Nike, Adidas, Vans, 平過香港好多，但款唔多

女人袋淨係識Anges B, Longchamp 等相對比較平價的牌子。當香港（非水貨店）賣緊千幾蚊的袋，裏面可能賣緊五六百幾蚊。

仲有個港女煲（Le Creuset，簡稱LC)在日本outlet買都平，可以買來轉手賣返比港女（尤其係限定版）。缺點係又重又易爛。裏面陶瓷狗兜都賣緊港紙二百幾蚊。

Quicksilver有時有促銷，d背囊賣低過$100

建議你去之前上outlet官網看下個floor plan先。

另外outlet裏面唔係間間有退稅。你先上官網望下旅客有無咩優惠。有時要先去information center用護照換優惠券。

成班介紹d香港都有嘅野 united arrow , urban research , beams ,你可以當係貴小小嘅collect point，但係日本好出名，服飾上會比較斯文，cutting好適合香港人

一定係beams
質地勁好又唔貴

都唔會有咩好野會番係outlet啦

買左係咪唔著得
要等過關退稅?thx

通常唔會check你